兩點。18區。要人。

推呀

唔好再理條蛋糕撚

唔係一點咩

希望聽日朝早個post仲係到

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

自己睇文宣啦

文宣一早promote咗兩點 之後有人開post 話一點 比人屌咗餐

我淨係唔想聽日重係全部蛋糕

推

推有用就推

多個小隊好過集中

冷處理得啦 一係拉下post

待到秋來九月八
我花開後百花殺

兩點見,推推推推

陣間見

不篤灰 不割蓆唔係口號

推上去

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

Push

文宣就係兩個時間都有

多謝巴打
係街聽到手足嗌不妨都幫手改正下
到大家默認變六大就太遲

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

大家推多陣好訓啦！聽日精神準時出現

仲諗住今晚早d訓 點知俾個蛋糕阻住

入蛋糕post拉 入行動post推

屌推唔撚郁

推 求幫推

推唔郁。。。

大大力推

推呀唔好沉

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

聽朝訓醒
唔好再畀我哋見到
仲有人屌緊蛋糕單嘢

平時行動post一個都唔撚試熱門
而家一個生日蛋糕就咁多分化撚

早啲瞓聽日準備好自己好過

其實拉po會點？
佢會因為多人拉而落番熱門？

可以拉佢出熱門
要拉夠四十次 我今日睇post有連登仔試咗！

推呀
重未上到熱門

sor 睇唔到
兩點呀

推推推推推推

721

點拉？

不推文回覆

堆

咪就係
屌又屌完 底都起埋
算數啦

沉撚咗

屌

繼續

好眼瞓

但繼續推

實到，黃竹坑

PUSH

其實18區開花個效果真係好咩？馬鞍山次次都係一堆人圍住新港城唱完歌，散水，會跟住行去狗屋既不多於100人

本身無大台，出到黎好多人都唔知要做咩，仲要分散到18區，香港人無當過兵架，紀律性本身已經唔好，無人lead住唱兩下歌就當完左走

push

下認真？
一齊留言用不推文回覆四十次就落熱門？

一齊拉po先訓啦

起我底 我有開過post問開花目標
但答案都係個啲
同埋唔建議圍狗屋 一定比人拉
對準政權攻中資野！

我P牌拉得郁咩

真 你search拉post
佢實驗性質用咗一個鐘黎拉

睇到了，可能馬鞍山人真係好溫和新港城間3600好似仲存在

點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

其實個post都有人講 某啲站未爛
但大佬呀 唔同要人跨區整咩
開花就係易翻屋企嘛

點解呢個post仲未上熱門CLS

wtf
巴打一齊拉？

For遲到姐

【行動】1013 【罷鷲】大行動 【 SUCK 小隊 】

bookmarked 有用

推！

黨鐵整返好晒啲野就唔該大家好幫襯下啦

陀地玩家、可以預先收藏 道具 在不同地方

做正經野喇

唔好玩膠屌蛋糕喇

推行動po啦求下大家

通宵更加油

推po呀

推po啦好嗎

行動po已經唔多

熱門一堆膠

呢個支線大家自己諗啦

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

大家好，我地係摺紙撚

明天十八區文宣要充足

真心要準備下文宣痴下
唔勇武都做得

有用post

［行動］噴牆，就應這樣。

推推

推行動po呀

要上熱門呀

大家比d力

要再比多d人睇到

要話比人知我地唔會因爲個蛋糕而心灰

10月13日！18區開花！
出黎行街

唔好比人乘墟而入呀

推爆佢

咪撚理個蛋糕 行動要緊

大家唔洗瞓？

ohhf

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

tui

18區開花

晏啲見

香港人，反抗！

推呀 遍地開花

和勇合作

兩點見

wfc 蛋糕要緊

唔好推

pish

幫推

入嚟投票

星期三立法會復會加林鄭施政報告竟然無人提

推番行動post

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

好

UP

十八區開花

全星期最核心活動！
18區2點要人

推行動post

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

十八區

十八區食蛋糕

10月13日 上陣！

Pish

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

陳妹妹，尋日太子手足，中大S 小姐

全部今日要還

推！！熱門行動post 自己區兩點見

2點見

行動升級
紅黑裝修

Pushhh

加油手足

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！